黎緊去米蘭同佛羅倫斯

咁多位巴絲打，有咩係必食必去架

Florence Zaza餐廳
食過最好食

米蘭就無乜野做

米蘭半日就夠了

唔係掛半日 我仲要去5日4夜 應唔應該去埋羅馬

米蘭最多一日，除左ＤＵＯＭＯ 個邊冇咩地方值得去
搵間餐廳食個菜叫 OSSO BUCCO (牛膝頭) 就完左呢個地方佢啦

Florence 食牛肚包

巴打你plan左咩行程可以頂咁多日
book左酒店未
四日 分一日比五漁村 一日比verona or pisa 兩日比威尼斯好過
羅馬無去答唔到

痴撚線去咁耐 係米蘭踩上瑞士玩啦

其實未plan 哂 無打算book 酒店啊，因為會住個fd屋企，佢住米蘭，威尼斯已經去過

Ok thanks 5漁村，Verona or Pisa

Checked zaza 餐廳

Checked osso bucco 牛膝

牛肚包checked

瑞士未打算去住
But thanks 巴打

Milan半日max
其他時間去下cinque Terre, Verona, Turin, Genoa 或 Lake Como 好過

認真
All'Antico Vinaio
食過最好食既三文治

然後佛羅倫斯，上山睇日落
冇補充

我覺得一般
反而對面有間幾好食

我都三四年前，對面唔知

Malin我行大教堂都幾個鐘

呢個正

喺米蘭架？

個1kg 牛扒必食

1kg

米蘭都幾悶
Firenze你岩唔岩睇美術館個啲？

羅馬啦玩足三日都得

伽里略博物館
美弟奇禮拜堂